其實而家咁多中港白牌車，車啲大陸人中港來回機場

一程一個人都收百幾二百㗎，其實算唔算違法？

有咁平咩CHING?
介紹下

當然你一車六至七個啦

白牌車，唔係有公司

Push

百幾二百 我聽返黎係8舊一個喎
人地話車朋友 又唔係你境內俾錢 你咬佢食啊

可能加左？ 佢地海鮮價，見過印度仔收100美金。
好大漏洞

150一個咋嘛

幾年前坐過中旅社深圳灣》機場都係百幾二百左右，依家唔知咩價
如果咁都無犯法，咁uber都唔應該被人捉

但又冇人捉而啲，下下飛車，車品好差，見到都驚

可能我聽果個去得比較遠

間公司好似叫skylimo
黑色alphard
門邊貼左logo

有冇方法可以打絕？求指教